光復元朗行動

認真一句,黎緊都要揾一日去光復元朗,搞掂班牛屎佬
呢班牛屎佬唔撚搞掂真係唔撚得